黨政府：有人指科興疫苗數據不足動搖公眾對信心 是反政府 予以譴責

政府斥有醫護組織發布針對個別疫苗不實言論 抹黑計劃

政府發言人表示，注意到有個別組織以醫護專業名義，指科興疫苗數據不足，而動搖公眾對接種疫苗的信心，又指相關組織就接種疫苗向公眾發布基於政治立場、針對個別疫苗的不實言論，試圖抹黑疫苗接種計劃，並誤導市民抗拒接種疫苗，將個人政治利益凌駕於公共衞生，應予以譴責。

發言人指，醫護專業人員應以公共衛生、醫學實證為原則，向公眾解釋疫苗接種好處和風險，當中不應涉及任何政治考慮。就科興疫苗用於60歲或以上人士方面，發言人指根據科興呈交的資料，科興疫苗適用於18歲及以上人群的預防接種，本港的專家審視現有的資料和數據，認為60歲或以上人士接種科興疫苗的效益，一般而言高於不接種任何疫苗的風險。

發言人又指，到目前為止，專家委員會的評估結果並未顯示任何死亡個案與疫苗接種有因果關係，指從醫護專業及科學的角度，目前並沒有任何證據需要質疑兩款疫苗的安全性。

叫三萬隻popo打科興就有數據

醫生用醫科專業分析
醫科分析又變政治因素

我覺得政府應該引用國安法拉曬無打科興果班專家顧問，引起社會不安

即係曲線屌鳩國家衛健委?故意唱反調,係咪有政治圖謀?

唔打科興就反政府

個別組織係咪指衛生署?

強烈要求所有香港特區政府紀律部隊成員、所有疫苗專家委員會成員、所有特區政府公務員、所有駐港國安署成員、及其在港家屬，立即強制接種科興疫苗，即使已接種復必泰都要補加科興，以確保所有政府專業人員得到科興疫苗的最佳防護，有利於香港繁榮穩定！

仲有佢哋家屬呀！

其實依家班支那廢老同藍屍都開始試支那藥
唔使再昆佢地啦

咁科興有咩數據支持，拿出證據來。

你不如話死左果d收左錢唱衰科興

咁科興係唔夠數據 咁講有咩問題

夠數據就刊登左醫學期刊啦

<又中> 東院護士接種科興疫苗 出現嚴重副作用留院 幾乎無法步行

藍營手足已成condom